# Documentación con GitBook

![image](/img/gitbook.png)

## Autor

* Rafael Rodríguez Gayoso

## Data e lugar

* Xornada Software Libre Científico 2020
* 27 de febreiro de 2020 - Facultade de Matemáticas (USC)


